{"count":20,"eventos":[{"evento_titulo":"Andere abesbatza","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=170024&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Concierto","longitude":"-2.671635","latitude":"42.846718"},{"evento_titulo":"Coral Manuel Iradier","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=170025&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Concierto","longitude":"-2.671635","latitude":"42.846718"},{"evento_titulo":"&quot;New Topographics&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=59293&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"Exposici\u00f3n de Antonio L\u00f3pez","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=59294&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"&quot;Urte berri on, amona!&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=171491&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Proyecci\u00f3n audiovisual","longitude":"-2.654584","latitude":"43.040447"},{"evento_titulo":"&quot;Cazadores de ballenas&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=80526&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-1.984449","latitude":"43.320725"},{"evento_titulo":"&quot; Abstracci\u00f3n pict\u00f3rica, 1949-1969: Selecciones de las Colecciones Guggenheim &quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=106992&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"&quot;Federico Fellini. El circo de las ilusiones&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=140343&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-1.984449","latitude":"43.320725"},{"evento_titulo":"Exposici\u00f3n de Menchu Gal y Javier Alkain","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=123789&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-1.789207","latitude":"43.338272"},{"evento_titulo":"&quot;Piel de luz&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=132357&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"&quot;Gipuzkoa en miniatura&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=137679&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-1.984449","latitude":"43.320725"},{"evento_titulo":"Itsasturiak erakusketa","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=137810&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-1.4747428894","latitude":"43.493343207"},{"evento_titulo":"&quot;El discurso del Rey&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=139865&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Proyecci\u00f3n audiovisual","longitude":"-3.031772","latitude":"43.328711"},{"evento_titulo":"&quot;Una mujer en \u00c1frica&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=139866&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Proyecci\u00f3n audiovisual","longitude":"-3.031772","latitude":"43.328711"},{"evento_titulo":"La Oreja de Van Gogh","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=140577&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Concierto","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"&quot;FotoArte 2011&quot; (Centro C\u00edvico El Pilar)","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=140830&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.671635","latitude":"42.846718"},{"evento_titulo":"&quot;Brancusi-Serra&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=141948&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"Exposici\u00f3n de John Gutmann","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=142011&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.923441","latitude":"43.256963"},{"evento_titulo":"&quot;En cuatro movimientos&quot;","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=142044&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Exposici\u00f3n","longitude":"-2.671635","latitude":"42.846718"},{"evento_titulo":"Amaia Riouspeyrous","evento_url":"http:\/\/www.kulturklik.euskadi.net\/?lang=es&p=147579&utm_source=agenda&utm_medium=api&utm_campaign=suscripciones-agenda","evento_tipo":"Concierto","longitude":"-0.932911992073","latitude":"43.1488494873"}]}